# README #

Работающий сайт http://arstepfz.beget.tech/
Доступ к просмотру сайта: login: **test**, password: **bavaria**

## Описание ##

### Публичная часть сайта ###
* Адаптивная верстка. Элементы верстки в основном использовались BOOTSTRAP 3.2. Но при этом механизм отображения меню на маленьких экранах – индивидуальный (вырезан из понравившегося сайта и интегрирован в проект).
* Отправка почты с сайта через свой ящик @yandex.ru своим шаблоном письма.
* Постраничный вывод спортпрогнозов - выполнен на асинхронных запросах AJAX.
* Механизм комментариев древовидной структуры. Выполнен на асинхронных запросах AJAX.
* Корзина покупателя. Все действия выполнены на асинхронных запросах AJAX.
* Регистрация и вход на сайт стандартным механизмом Laravel, но своими шаблонами.
* Регистрация и вход на сайт через социальные сети. 
    * Vkontakte – пакет socialiteproviders/vkontakte
    * Odnoklassniki – пакет jhaoda/socialite-odnoklassniki
    * uLogin – любые сети. В настоящее время отключен (закомментирован).
* Разделение прав аутентифицированных пользователей.
* Личный кабинет. Функционал зависит от прав текущего пользователя.

### Административная часть ###
* Для административной части использованы RESTful контроллеры.
* Разделение функционала по правам администратора и модератора.
* Загрузка изображения с обработкой пакетом intervention/image.
* Для работы с текстом использован WYSIWYG-редактор CKeditor.